我都幾肯定如果今晚無ss

又人踩人

琴晚直落無反彈 再落

個個話交易量低

梗係啦 你有你sh

其他人繼續交易

最後個量都有3000幾萬 差唔多100億

無人入場 只有走場 少左有乜出奇

唔好唔記得班傻鳩仲叫緊amc spce bb nok 呢啲非主線 散戶hold 嘅都叫少啦 仲玩埋其他 今次無ss 我覺得都係抵撚死

不過wsb 點跌都係贏

200樓下仲覺得抄底嘅你 自己評估下風險
驚你地一路溝撚到2$
fix左amount 就唔好再溝啦
記住你依家係賭緊錢

ss 發生過
us 仲會唔會比佢咁輕易發生多次？
800$ 近call 開盤就有人入
收盤已經跌到喊出來
點解比到定心針你

乜新聞都係fake news
只有wsb 啲tweet 先可信？

仲有係你地眼中點先叫高交易量

係咁話左右手交貨安慰自己

熱度明顯有減 少左有幾撚出奇

總之

唔好再溝啦！！
輸幾多就輸幾多！！

仲有一堆新手係度用200% up short interest 張圖打飛機 想講呢啲情況真係好撚worse

連啲唔識股票嘅都睇完新聞開戶口J
連燈已經見到一堆
你老母short interest 都唔知係咩都跟隊嘅又有
幾時update 都唔知

仲有！ 今個1月見過最撚多ig story 係cap GME
一升就cap 但到琴晚一張都見唔到

講得好呀清，收到曬！

已封鎖會員 巴絲肛年

LM

隻spce 無咩人討論, 係咁升唔知咩事

隨便

只準人講升
唔準講跌

惡撚過共產黨

咁有愛心不如你捐身家去幫窮人
例如我

有意留TG

新手 想知put係咪100%贏

人地賺錢嘅時候你咪一樣無出po

睇撚晒佢

貼倉先講啦
輸都唔撚關你事啦
咁關心我地？
同機構一樣喎

幾時去馬場關心下啲賭馬阿叔
知唔知wallstreetbets點解

你個結論太aggressive。
但我認同你論點同推論。

我幫你頂住，你走先。

暴跌交易量反而少左我真係第一次見，唔該你唔好喺度鳩up啦

咁你咪咪撚入來睇lor on9

block 柒我啦

我無反對sh

只係新手咪再溝

輸曬就算

自己唔撚睇曬

講乜鳩？

我都有買 但我都覺唔同意見嘅咪睇完就算

依個世界無必然
聽日都可以太陽大爆炸唔再東邊升起

每日都人踩人
踩咗成個星期
踩咗咁耐想問幾時先踩完？

人地2019果時係妖股王黎 炒太空旅行概念
再配埋呢單野緊係升到飛天

見到巴打講野中性
咪撚理個傻閪啦

仲有冇人同我一樣仲係相信侵侵會反勝

侵贏撚左啦 on9仔

幾蚊上來咪踩到幾蚊完

好明顯宜家係大戶引緊人去short
儲夠咁上下就開車送班淡友去empire state

Cctoy特色嚟 五毛分化撚block

口響叫人貼倉嗰d不如自己先貼啦
唔貼又係咁叫人SH/溝貨慌唔係自己成本夠低 咪夠無恥講得出句大不了輸哂/預左架啦
隔離post成本高嗰d仲要比班低成本笑 買得遲/心態差 唔放又比自己人冷嘲熱諷, 想放左比人屌係paperhand抵死

係
一堆80幾開始玩嘅
一早負成本

話預total loss 屌你老母輸緊profit ja

一路開post 叫高追嘅繼續溝
300溝
200 溝
越玩越大 自己就負成本
係度周圍屌人paper hand 唱淡

話sh成本無所謂
就算ss啊 上到1000啦
高追嘅都可能得2-3倍
而負成本叫人sh嘅呢？

risk 同return 完全唔撚同

我只係叫人咪撚再溝姐 有咩問題
你負成本sh 你叻

我信後面高追嘅更加多

一齊低位買嗰陣就會同隔離講 "大家1股都唔好放, 每放一股就比益左short"
好啦唔知點解到3xx個陣開始妹就會一班人出黎講自己負成本緊
到上星期5就係咁叫人幫手頂住320c 平時就會話等棍先溝
成日話香港人睇淡, 睇淡係睇淡呢d仆街啫, 負成本推人去死

一人少句 好快就有得睇是但一邊嘅鞭屍大會

縮番佢老母個臭閪到

結論：樓主傻閪

點為之大呢想問？

ok 完post

依家咪回lor 柒頭
唔睇係度鳩up
有反對你地sh咩

係叫啲負成本撚咪推人溝貨 越賭越大

on9
咩us唔會比佢黎多次
上次ss波子果單咩股市你睇清楚d先

又黎拉

bloomberg:WSB已轉場白銀；WSB:bloomberg收皮啦

［突發］reddit用戶發現有bot喺wsb不斷唱淡

don't panic, look at the volume. nobody is selling.

玩撚完一輪
流翻去正股 好奇？
你估個個sh 獲利唔會走？

反正大戶輸都係破產跳樓兩樣一齊做 佢地一定用盡所有方法將impact減少到最低 唔使死最多冇得撈同坐監起碼唔使死
一字記之曰 拖 借錢 填 卡冚卡 借錢 填 卡冚卡 拖得一日得一日
如果救得返 佢得將會一戰成名

唔好話佢知啦

貼倉put未？廢物

唉 早知唔跟連登仔入GME
依家血本冇歸
應該一早聽你地講止蝕離場
唉 豬9曬d 錢啦
咩SS GS SH 都係呃人既

早知一早跟淡友做就冇死
我止曬蝕 轉左做定期啦
一定賺❗️
賺完月供2800
50年後 年回報有13%呀
仲唔fatfat

盤前會唔會上返少少止賺算

話用閒錢去賭預total loss果班就算啦
但我身邊好多同學真係all in落去 講到一晚可以發達咁

真心想知成交量低點人踩人
你會唔會諗下自己講左咩

點解會有人講 好撚worse
但冇人講 好撚 better?
好撚worse 係邊個諗出黎
好似啲人講thank you你咁
係咪唔識英文

連登仔
無屌人老母已經好禮貌

已經幻想到到時會係點

講得幾中肯 唔係煽情文

I just like the stock

It is my money I buy what I like

100%贏既tips由1個新手伸手就攞到 呢個世界仲有窮人？

根本好多呢d case
就係因為比班幾十蚊成本既
日撚日洗腦

其實正常高位回落都係少交易量

支持

太多人入左邪教咁 冇哂理智

如果我係大戶就二百蚊磨到星期四，精神折磨啲散戶，之後一到星期五直插一百蚊樓下，玩死班老散

代表wsb同一班大戶多謝連仔送錢

大戶割緊沽空佬同散戶韭菜
沽空佬就食硬
老散都可以操盤當食點心
個棚搭得幾正

大戶SH咪會出現ss囉
所以而家係大戶決定HF生死 唔係散戶唔係WSB

呢啲咪技術分析嚕

唔係
之前波幅太大先炒到咁行
理論上係會慢慢降價回返正常價值

例子就係老母麵張put

一百億成交額都比人笑成交額低 係左手交右手

擺明係大戶/散戶出緊貨陰跌啦

GME牛牛分析師

推比更多人知
淡友根本唔識分析 見跌就出黎咬人

照你咁講，
買Put冇得輸

正係知道起碼睇埋星期五先

淡倉贏咗，係平民笑尻平民

Wsb贏咗，係暴發户笑尻平民

冇預左攬住死既決心，
就唔好玩呢隻

收到 到我入場沽空今次發啦咁高位跌落黎

冇人入場? 你呃鬼食豆腐?

支持溝貨

講咗成百個po量力以為唔好孖都重要賭身家既人有咩事自己抵死啦

樓主走先 幫你頂下

其實你講得啱 不過班sh 唔肯認清事實無計

無人入場點樣有成交

其實而家啲very OTM call put IV都高到爆
你玩short call/short put IV crush都應該食到少少
當然要諗晒啲0.01%風險承唔承受

D傻散覺得自己影響力好撚大

有呢d post我就放心

係賤民笑鳩賤民 贏定輸都係要返工

同意唔好再溝

但要strong hold

我知上星期五啲short call到期
有冇諗過hedge fund上星期二80蚊嘅時候已經買定正股
等到星期五long call行權再還正股畀人, 唔行權有淨嘅股今個星期慢慢放返出嚟
一來一回蝕得冇咁甘 可能仲有賺

之前姐妹公司Virgin Orbit成功射到衛星入軌
依家又公佈最快2月13號試飛
同埋隻野又係沽空率高嘅公司 咪一野爆上去

我32入左小小當玩下, 點知升得最勁係佢

put左未
贏硬都唔去賺

莊嬴

收到 今晚allin put爆佢 多謝樓豬

佢地會覺得大芋無咁醒

賺錢
又話sh到 3萬幾

高手 可唔可以幫我睇下put 邊張好
如果我覺得三個月後會落番幾十蚊水平

人地咁大間基金公司 會坐喺度等你班散戶推高個價等佢還到破產咩
上個星期都畀個氣氛搞到冇晒理性 經過哩幾日沉澱 冷靜咗個人 當交學費

Confirmation bias

貼倉long put先好吠

樓主幾中肯，發人深省

屌我之前19蚊入 上次發射失敗比人震走左
跟住25蚊又入返

有潛力變潮文鞭屍

左手交右手 好似係

咁咪姐係如果gme長期係200以下 咁咪有排佢磨？

25 唔好再放喇, 我佔個倉5%

樓主,你個名好趣致
建議你可以將個"年"變做"連"
巴絲肛連

short squeeze 可能己經出現左